我係旗木卡卡西 你問我答

上至仙術 下至忍術
無論任何嘢 答到就盡答
隨便發問

收皮啦你

點睇會員47303

你個口係咪好撚臭？

hi

高質會員

碎油佬有冇同耿師兄做愛？

好撚香

雷切定千鳥勁d

蒜頭味

我地成日都3p 唔出奇

雷切

屌你老母

清涼薄河味

我老母俾狗屌

雷切定千鳥勁d?

雷切>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>千鳥

請正評

浪費網絡資源

想知點樣先唔會55波

彼此彼此

雙寫輪眼

幾時教我忍術？

你乜水？

好虧 卓羅又少成日打完就瞓幾日院

會唔夠卓羅 所以都係55波

屌得閪多

Wif who?

唔會 一擊必殺

櫻

有冇同凱做過愛？

無

點睇自己無料又走去做火影？

轉生

封印佢

無我 你地就無火影睇 我至高無上

你用寫輪眼做過最邪惡既野係咩？

btw你都可以問返我，我係月亮伊貝！

你夠卓羅一擊必殺 唔夠卓羅封印

但你上次神威都瞄唔準嘅
點一擊

偷睇佐助有幾大碌 同埋令到櫻肯俾我口爆

用符紙咪得囉

我特登㗎 留俾個兩條廢柴收尾 我殺撚埋 你地睇咩？

咁你睇完佐助有幾大碌之後模唔模仿到佢j個size？因為你有寫輪眼

無 佢細過我

卡卡西本身仲大 點解要仿助佐碌細嘢？

你本橙色鹹書咁細本
點解睇咁多年都睇唔完？

Loop

你有用過 淨係識屈隻眼

重睇又重睇 睇唔爾

因為隻眼已經玩撚晒

你扑野係咪成日卡住西？

我覺 始終我唔係宇治波一族

屌啲處女特別濕同緊嘅時候會吸撚住係入面

咁你應該叫扯旗卡住西

冇眼你應該全部82波 你2

應唔應該all in 利物浦？

好笑

咪玩啦 無眼我贏9成

冇眼 你好早已經死左

沒有利物浦贏不到的波

我十幾歲都無眼 已經做咗上忍

佩恩屌打你 你點睇？

成個po好撚尷尬
仲要開係波台 躝返動物台啦

帶泳鏡

害死隊友 帶土

識唔識視姦之術

無 我同佢55波

收皮啦 死毒撚

點撚樣呀 想隻揪？

佢救咗我

有寫輪眼就睇穿一切

dllm死疤狗

我驚打揪死你

疤狗幫我含撚

你係咪有戀童癖同gay，鍾意玩屎眼插屎眼？

鍾意玩又鍾意插

點解唔叫4代教你飛雷神？

因為我有神威

有冇諗過帶土冇比隻眼你
你同佢嘅人生會有咩唔同

幾時得閒切磋下

跟翻4代學螺絲丸 飛雷神 仲正

屌過無數女 我係一名浪子

都係個本

佢都係會假死 我都係會做火影

收皮啦 你又知？

我驚打斷你隻手

條仆街唔肯教我

咁緊係啦 你on99研發千鳥 又用唔撚到
一早叫4代教你螺旋丸咪算
我係4代都嬲鳩你啦 唔跟自己學野

收皮啦死毒撚